不求同年同月同日生 只求同年同月同醫生

指原莉乃在Twitter上更新了與IZ*ONE成員每次相見猶如初見的合影而引起熱議，目前已獲得超過7萬贊。對於這兩張雙人合影，粉絲們紛紛感嘆道「真的是久違了」，「兩個人長得好像」。

整容姐妹

樓豬比人深喉，缺氧死

桜花比營運大叔深喉，缺氧死

咪屈

對每次相見猶如初見嘅睇法
1.樣
整太大

2.實力
出道已經8年，唱功冇，跳舞身體僵硬。影響舞台效果 唔尊重舞台

3.人品
婊隊友，扮亂碼，沒朋友，白蓮花。

愛豆本來就是販賣夢想的存在，她每天給粉絲畫一些虛妄美好的想象沒錯。可是她除了嘴上努力努力再努力，還做過什麼呢？說好聽點是機靈，說難聽點是投機取巧。

比我深喉死

對整容西嚟講你都冇利用價值

13歲同21歲既樣點比較牙？你13歲都無e加靚仔啦

你開心咪得囉 我又冇迫人信

生寫真P圖！！！

佢個鼻無整 真係無人信

[img]
]

牙英個樣細個到而家都無變

人唔笑 狗都吠

[489入] 指原莉乃疑整容鼻變尖似巫婆

我無野講

上面啲圖好恐怖🙈🙈

講宮脇咲良你拎張Haruppi出來做乜鳩

咁大力一陣成塊面歪咗點算

成班傻閪黑撚完我老婆未

老閪就有你份

講真咁多明星整容係得櫻花咁多人黑 你哋知唔知點解？係因為佢個格臭到犯眾憎啊

黑還黑 過哂火 屌你老母

尷尬！AKB 宮脇咲良推特嘲諷同團成員胖 疑發錯帳號自行偽裝成「被盜帳號」！

宮脇咲良在晚間於自己的公開帳號轉發了一則網友評論另外一位成員田島芽瑠「這件服裝不管看幾次都想笑」的貼文，而宮脇咲良轉發時則加上嘲笑田島芽瑠衣服鼓脹、發福的詞彙。

脇咲良與同團的 HKT48 成員田島芽瑠有什麼過節？早在田島芽瑠以二期研究生入團時，就因為過於出色的外型，還沒有成為正式成員就已經話題性十足，讓她開創從研究生就空降 Center 的首例，當時就傳出身為一期生的宮脇咲良痛哭。

而為什麼日本鄉民幾乎都認定宮脇咲良那一則嘲笑田島芽瑠的貼文是本人的誤發呢？原來在宮脇咲良發出那則嘲諷文，疑似因為慌張而第一時間先刪了田島芽瑠那一則貼文，接下來開始不斷發送下面的亂碼。

識玩 特登喺咁多鏡頭前扮誇張、無辜
等人攻擊c位

黑櫻16年之後越整越柒

明顯就是係阿英想企前啲 但比啊閪用個膊頭推啊英返去後面啦

阿櫻初初響君はメロディー果陣整得最靚
之後開始太over
而家已經係完全韓化
膠膠地

君はメロディー果陣係顔值高峰
依家又膠又假

果陣真心覺得佢靚
同埋果陣都仲keep 到少少佢本身個樣
自然好多
而家完全變左樣

仲誇張過板野友美

整太多咪出事囉
人地tomomi都識見好就收

狗改不了吃屎

玩考眼力？

最底果兩個係唔係大島同篠田。。。

係

原來已經咁多年了

佢哋個樣都冇乜點變 反而佢哋隔離嗰個

係 以前已經有睇牙宮 真係望住佢進化

依家係退化咗

牙官

牙宮令好多

牙初劣化得好勁